福建獨立之閩越共和國

閩南人團結起來，打倒中國共產黨，建立閩越共和國！